民陣指警方反對周日九龍遊行因為主題包括重組警隊

民陣指警方反對周日九龍遊行因為主題包括重組警隊

2019-10-18 HKT

民陣星期日舉行的九龍遊行，警方發出反對通知書，民陣將會提出上訴。

副召集人陳皓桓形容，警方的決定「離譜」，質疑警方無考慮過去與民陣開會期間的討論，當時警方交通部認同民陣的路線對他人影響是最少。

陳皓桓說，今次主題是「獨立調查、重組警隊、五大訴求、缺一不可」，批評警方因為是持份者之一而發出反對通知書，形容是「斬腳趾避沙蟲」。

他提到，大部分市民在民調中反映要重組警隊的訴求，市民要透過遊行集會表達訴求，但若不批准舉行和平遊行，反問市民如何表達意見。

陳皓桓說，今次主題是「獨立調查、重組警隊、五大訴求、缺一不可」，批評警方因為是持份者之一而發出反對通知書，形容是「斬腳趾避沙蟲」。

pish

食屎喇

笑撚左
反你就唔得

唔明點解行駛人權要狗批准

又一打壓言論自由証據
自己加速通過人權法

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

小氣

口嗌又得唔得先

香港重光之後，一定要廢除呢條垃圾公安條例

優化警隊

之前遊行反中共都得
呢家遊行反警隊就唔得
明晒

明白明白 即係撐警就批

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

支持警隊

重組
屌反你你就唔批 戇鳩？

林大總統幾時修改基本法 - 市民在撐警前提下享有遊行示威自由

好大嘅膽啊

打壓香港人和平表達意見嘅權利

狗隊有咩地位，日日出黎亂吠